이 밤에 누가..여보세요..
이선생님..저예요.
자옥씨. 이 새벽에 무슨 일이세요?
이선생님. 이선생 잠버릇이 왜 이래요?
아. 걔랑 같이 주무세요? 걔 어릴때부터 잠버릇이 좀 나쁜데..
좀 나쁜게 아니라 이건..엄마!
왜요? 무슨 일이에요?
아..흐..
자옥씨, 괜찮아요?
아..정말..엄마!! 또 와요! 또!!
어머어머..저 정말 이런 잠버릇은 첨..엄마!!
왜요?
입으로 개소리를 내요. 왜 저래요?
으르르르르르
아..걔가 어릴 때 개한테 물린적이 있어서..
으르르르르...
아..이선생님..무서워요. 이선생 정상이 아닌거 같아요.
